仲洗唔洗叫屌admin屎忽找數？

一年後有人記得林潔瑜

係咪無人識佢

契仔需要大家嘅關懷

回帶po竟然咁少人回

Lihkg係咪無人識以前啲嘢
我之前開中上男神又係咁

契仔已經失毻好耐蹤

緊係要

attention seeking cunt

梗係追啦 轉壇唔洗找數咩

其實好多中學雞同mk仔黎咗lihkg....

呀豬呀狗都有account

佢都唔知去撚左邊

潛左幾年

呢句真

要睇下發哥開到acc 過黎未

嗰時話追數追到高登執笠嗰一刻

而家真係就嚟執笠

屌

邊個話

執笠都未找